MAN RIA22


Кроскеш (идентификаторы в монго)

rescaler генерт картинки (лежат в кеше) - оригналы на гластере

монго_дата учетки, акатарки, коменты, лайки, счетчики (логин пользователей)

аналитик редис (500 ошибки отвалились рекоменддации)



Akamai это наш CDN оператор?

qrator на своей стороне генерят серты, мы на своей. имена должны совпадать во избежание коллизий

kg-mgr2.kg.off
kz-mgr2.kz.off



glusterfind pre SESSION_NAME VOLUME_NAME OUTFILE

SESSION_NAME="rsync-backup"
glusterfind pre ${SESSION_NAME} ${VOLUME} ${FILELIST} --no-encode${GFIND_OPTSglusterfind pre ${SESSION_NAME} ${VOLUME} ${FILELIST} --no-encode${GFIND_OPTS